避得過武漢肺炎 避唔過科興疫苗

]tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體= sky_croc

打機姐 有咩問題呀傻閪 打把手足仲坐緊黨鐵用緊fbig 啦

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Sky_Croc
(狗隻#20867)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
濕鳩liy-好喜歡她
(狗隻#1734)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

今日去做iq test 先發現自己係弱智

點呀5毛狗